屌你深水埗都可以吹奏 真係窮到有陣酸臭味

講交通 屌你數哂成個港島掃到到旺角都未到深水埗啦下嘛

除咗買嘢平真係唔知有咩好 成街老翻大陸嘢都算
成條街又臭又污糟 啲人品流又複雜
真係嘔心到仆街 好多癲佬涼又唔撚沖
勁多坐輪椅啲冚家剷隻腳化哂膿 又唔剪趾甲
周圍吐痰 又多仆街親中黑 黃賭毒

好撚誇張

同意，如果無深水埗核突佬住你附近

好處就是買野平選擇多，消費低，多野食
大批低端貨供應

cant agger more

住公屋人生贏家 千幾蚊租 三個月去一次旅行
私樓撚 大半份人工供樓 樣樣都要計過度過

市容
藍屍票倉

壞處一大堆

地區物價同個區既居民收入成正比架喎
住個區D人窮, 賣野咪平, 住個區D人有錢, 賣野咪貴

買嘢食平，多選擇，買嘢方便，玩嘢就可以直接行返屋企唔使搭N車

利申：非SSP撚，但覺得住SSP都唔錯

夜

你可以試下夜晚行通州街/海壇街

西九龍中心好似時光倒流咁，不論格局定係價錢

我有朋友住塘尾同美利樓附近，同時都會送他哋返屋企

以前都跟過團深夜探訪通州街

男仔老狗覺得無乜野

有時

好懷念以前架過山車

市容差好同意
但深水埗不嬲好似都係民協基地黎，唔算藍wor

係 但個人覺得咁樣幾正
好過全港都一樣樣既廣場 光殘殘 反光既地面 大型連鎖店
反而西九比較岩平民行

有時落腦場/叫雞 見到SSP D人既面貌都好怪 可能多道友
觀塘都冇咁強烈既酸叔感覺

西九龍中心係幾正
00年代我地細個中學時代既香港

但深水埗舊街入面果啲真係不了
治安衞生差撚到

又搵yoyo 啲屎水漏到成個ssp都係搞臭ssp

根本住市區已經on9
利申: 西貢撚

物價都同其他區唔差得遠啦
利申：住近深水埗

深水埗真係無乜手足

但我支持keep住佢爛熔熔，當九龍城寨

買餸真係平啲嘅

返過一份工會接觸到唔同區嘅街坊
最多盲毛的確係觀塘深水埗
觀塘量勝，但最古怪既係深水埗多啲

深水埗好撚過天水圍大西北

日日比啲南亞人望住
連啲女仔都唔敢自己返屋企
幾平都冇用

利申 住深水埗區

你有冇去過天水圍？
交通雖然輸深水埗
但係物價一樣低 一樣乜都有
啲人品流還好 重點係市容
天水圍好明顯規劃得靚好多
深水埗講市容 拍馬都追唔上

真係 我雖然港島人
但係真係覺得深水埗真係差
俾我寧願住遠啲去天水圍

咪係
平時都唔撚會去啦
有需要去果陣都要諗下，
最多比貴d 都唔撚會入深水埗

乘客地方古靈精怪
- 黨鐵站口周圍垃圾，門口就係黑衣問你玀錢
- 途人外表古怪
- 行緊無安全感
- 冷氣四周圍滴水

我都忍唔住想搬走
居然仲有人吹奏

入面重播緊boyz同twins既歌

西九個海報好正，無忘初心，放肆

呢個又真 唔知點解個海報特別靚
嗰幾個鬼妹勁正 以為賣衫廣告
點知係西九個廣告 格調完全唔match

一堆新樓。大把人衝緊入去住

睇樓價就知
市場會話你知優劣
Wetland SHK 新樓賣到第3期都係萬3尺
係SSP 35年有left 單支樓都買唔到

果度居民習慣屎味，舊樓成日爆屎渠，一係塞爆沙井，周圍都一陣屎味~

西貢遠得嚟 我覺得唔值
雖然係幾渡假feel 又有好靚嘅自然地貌
但overall所有嘢都貴 樓都係一樣 冇乜選擇
好多嘢都要出返市區
依家嘅我如果要咁遠 我會揀天水圍
附近一樣有海灘 係冇乜山行

我港島撚成日出天水圍 覺得好過想像好多
唯獨教育水平 即係啲學校係敗筆

其實純粹係輸地理位置同教育
特別係家長唔會想住天水圍
冇乜好嘅學校 加上ssp近市區
係深水埗起碼有得揀先 但唔代表幸福啲
mk一樣都係好貴 咪又係好多狗竇咁

返工撚都唔想住天水圍啦
日日來回市區三個鐘
傳統智慧話買樓最重要係location真係冇錯

不如諗下退休撚啱唔啱住天水圍仲好
天水圍有冇醫院? 會唔會受鄰國空氣污染影響?

講市容中要灣仔北角一帶咪又係舊
根本成班大西北撚脫離現實
屯門元朗天水圍d牛屎飛多撚到呢

天水圍出名買餸貴港島價，要跨區去元朗屯門買餸
咁都比佢講到物價低到同全港最平嘅ssp 一樣平
到底aa多定小朋友買米唔知價，咁大個仔未出過城

留名睇大西北人衝出黎屌7 ssp, 尤其係元朗果班

我有睇過篇新聞
話買餸最貴嘅街市係東涌同天水圍
但唔知深水埗貴唔貴, 費事衝出黎啦

海壇街好啲 通洲街啲道友就真係多

又唔洗三個鐘
地鐵嘅話 我筲箕灣過去都係一個半鐘都冇
講緊都差唔多係成個香港對面
預鬆些少來回三個鐘都冇
扣一半我當中心點旺角 九個字左右啦
來回咪個半鐘 係就係遠 但唔係話好離譜

買餸嚟做物價嘅話咁就梗係唔會平過元朗ssp
雖然講真其實元朗都係一個站
老實講 嗰度啲食肆真係平 去過你就知
我覺得喺嗰度食飯仲平過買餸

勁多坐輪椅啲冚家剷隻腳化哂膿

true
有冇人知咁樣係咪糖尿病病徵

我諗十有八九都係

買餸嘅話就真係冇得同ssp比較
但係我覺得為咗買餸平 住得咁差
想搵個公園坐下都冇 真係唔划算

住美孚去ssp做大爺

FYY依家好似係住深水埗

南昌站呀

美孚咁舊, 不了

第一次聽人講用買餸貴黎去睇果區好唔好
香港地咁細講乜鳩物價
講物價，天水圍狗鐵親中環30蚊 深水埗14.5天水圍又贏
縮入你老母個閪啦傻仔

西九啲廁所好撚恐怖

南昌? 長沙灣?

做project要同露宿者做訪問 試下一齊訓街
但係最尾去左唱k
不過我都覺無咩大問題 唔搞到我就得

真係一聽到人住深水埗，就覺得佢係窮撚

屌

我都係本身要訓街最後去左唱K
宇宙？

長沙灣道以北同南係兩個世界

清除完深水埗低端人口
呢區嘅基本面完勝

你搞撚笑呀？
天水圍出名童黨 屯門天水圍元朗品流複雜
仲有間馬登中學，幾撚勁抽

地下有時有哪來的屎呀屌
利申：試過喺西九差啲踩中

佢哋就係唔撚讀書缺乏國際視野
其實你住邊區，都有分貧民窟同富人區域
只係香港寸金尺土，一街之隔已經係天與地

通常有錢區先多狗屎 劏房 公屋點養狗

ssp嗰啲屎你真係會認為係狗屙嘅

深水埗同觀塘真係垃圾地方
當場既商場都有浸窮酸味

成個深水埗連一個乾淨d 既廁所都冇

SSP居住環境咁唔理想，精神脆弱嘅人好易頂唔住變精神病，到時搞到李志恆咁有殺冇賠就大鑊啦！

食嘢價錢就係
腦場福X街嗰邊有啲mark撚到50幾60一個餐
汝州街嗰頭就平好多
不過南同北都只係靚屎同爛臭屎嘅分別

深水埗街上好多痴線佬
日與夜都有

仲好多新私樓
邊夠膽買

有方法清左班低端人口去天水圍屯門嗰邊，真係雙贏

所以？

大撚把
幾多中國狗住匯壐

係 周街道友 痴線佬
的痴線佬著條長褲 見到成pat 屎係條褲到

夜晚好危險

其實咁樣係幾有特色既

諗返起以前細個勁中意同屋企人去西九行街

樓主住過? 點解可以講中晒

慣左

仲有醫局街嗰邊既美沙酮診所。
道友入去攞黎飲，外面又一推色情髮廊。

工作上經常接觸深水埗，無論居民同樓宇既質素都係低到你唔敢想像，尤其啲居民唔只窮咁簡單，有啲直頭係心理變態，唔好再吹奏ssp plz, 真係狗也不屌

由出世到宜家都係住私樓，讀國際學校，去英國讀書，翻工渣車，由細到大想去邊旅行就去邊。 班公屋仔成日以為租平就ok，dllm係生活質素lol，你老母有咁嘅念法就已經係下等人

呢個真

我講緊反話

幾年前去深水埗搭黨鐵走嘅時候
有個阿叔係我拍完八達通之後撞開咗我
沖左入我拍左嗰個閘度

ssp 叫雞都有好野？

通州街公園附近
其他ok

深水埗返工 成個地方都好臭
簡直紅色線毒瘤黎

成條海壇街差唔多比人收哂重建，講到咁恐怖又點會有發展商收樓？同埋咁多新樓入伙啲道友、露宿者肯定會比人趕走哂

留名睇有幾多人自爆

以後無得打明將大佬

長沙灣會唔會好好多？ 聽朋友講話好正

吓，淨係食都無敵啦
維記
公和
劉森記
愛文生等等

公和藍到黑, 唔該唔好再食

比你重建完都係甩皮甩骨
單支樓
無法提供足夠設施停車場等

迫上加迫

最好成個區改名，

叫做嘉頓山😂😂😂😂

全香港都係咁架啦

平同有啲野食下之外冇野好

真！去到深水埗茶記都唔撚想食
你點知你食緊隻匙羹 比幾多個核突廢老含過
品流複雜 買game 買電腦寧願去旺角灣仔貴少少

講ssp關公屋乜撚事
ssp得公屋，定全港公屋起哂晌ssp

識嘢
大仙Novel Fergus

香港既印度 好多道友 蝻

佢地真係好高質

係最中意聽My Hero
但佢地好少人聽
Why
起碼好過奶其果堆柒頭

深水埗可連埋南昌站一帶填海區 拉高少少平均值

我男朋友住嘉頓嗰邊，有時我都會喺佢嗰度瞓。我覺得佢嗰邊好正喎，不論日頭定夜晚都勁多嘢食，去好多地方都好快到，治安又唔係好差，我成日都凌晨一個人落去買宵夜。好過我原本住緊嗰邊多多聲
利申：住黄大仙

塘尾道係咪雷生春附近有次朋友係太子吧東搞生日揾左勁耐

以前夜晚成日去通州街派飯畀露宿者，冇乜嘢佢地好客氣。公園會有啲道友，擺低啲嘢食唔騷擾佢地都冇乜嘢。
利申 四五年前

睇住邊 長沙灣道分開 鴨記果邊狗也不屌 反而龍寶酒樓果邊可以

ssp 睇下近邊
近長沙灣果邊其實冇乜野
過左黃金果邊不了

屌你老母咪撚再用大陸字term

嘉邨嗰個位梗係安全啦

深水埗近布街果面變咗文青聚腳點

住深水埗不如住喺旺角

龍寶果邊其實算長沙灣喇

淨係交通都死啦

樓主天水圍撚

住左深水埔成廿年， 真係乜都ok,但衛生同品流太複雜，近年仲南亞橫行，醫局街附近到通洲街果邊都幾雜。 黃金果邊，長沙灣果邊就ok.

多老鼠多曱甴多公屋人士低端人口公園廢老廢中

我知你講邊個po
其實都係深水埗人吹奏自己嗰區啫
冇必要講得咁難聽
再講吖 深水埗又唔係講真係咁差
吹奏係過咗火
但你講：窮到有陣酸臭味
又何嘗唔係過火呢
唔啱睇咪留低個負皮 出返去囉

我自己覺得由嘉頓開始都ok 果邊冇街市 唐樓衛生都好啲 同埋買野 食野又真係好方便

咁我寧願住深水埗都好過屯元天既

深水埗地底應該住左幾萬隻甲由同老鼠

入黎就係等睇依首

上屆區議會

民協票倉呀ching

南昌其實就係深水埗入面

而家果個位大範圍起樓，露宿者比人趕走哂，叫好少少

日日行過都有狗車長駐係果度，啲狗見呀伯呀叔就逗，應該都係要清哂果度啲露宿者有關

果度應該係全深水埗最雜最污糟，咁多年都唔搞一起樓就搞，所以話狗同政府同發展商跟本環環相扣

深水埗係北河街同通州街個邊雜啫
其他治安都唔係咁差

咁長沙灣嗰頭好唔好過深水埗

買沙巴龍躉出面要60到80蚊嘅大細
喺深水埗我見過40蚊買到

曾經買過最平cp值最高嘅沙巴龍躉
係喺荃灣西嘅楊屋道街市

你講得岀天水圍咩好食先
淨係去港島比較快 岀九龍番工都係搞唔掂
利申 天水圍絲

天水圍貴為大西北最貴場
你以為輕鐵搖下搖下去元朗好過癮咩
住唔近西鐵站 起碼半粒鐘先到

咁佢同西貢比姐，天水圍一定多野過西貢

深水埗好大架wor，通州街大南街個邊真係唔好去，好多南亞人，但黃金福榮街個邊其實好正常

我筲箕灣撚

係 空氣方面應該係香港比較好嘅區域
我成日行山 所以都feel得到

香港地講乜鬼國際視野
睇樓都要讀書返學教嘅咩
我個人覺得生活幸福水平遠大於地理位置
品流唔好咁複雜 人流唔好太多
唔好太嘈 空氣相對較好 對我嚟講比較重要
日日出街同曱甴老鼠痴線佬一齊
我真係唔覺得好住 買餸平就係真

哇 好多喎
基本上淨係啲黃店都已經齊晒唔同國家菜式
抵食夾大件嘅舖頭都真係幾多 新北江嗰頭

不過你話食高級野 好似我哋港島嗰啲酒吧咁樣
天水圍嗰啲地方就梗係冇乜
仲有就係戲院真係差少少

住慣港島 可能去到嗰度真係覺得天堂
食碗飯可以40幾蚊埋單大大碗 好爽
輕鐵我都坐過好多次啦 係真係幾垃圾
不過天水圍真係最貴咩？我出元朗覺得差唔多

長沙灣唔熟 淨係識西九
但係理論上點都好過深水埗嘅
如果唔係買餸嘅話

幾多年前嘅事 規劃咗好多啦
多啲去睇吓啦 人哋淨係康樂泳池都有兩大個
仲有一大座七層樓嘅巨型圖書館
規劃得好嘅單車徑 超大超靚嘅休憩公園 仲空氣好
如果你話夜晚喺廣場嗰度玩滑板嗰啲係童黨嘅話
咁我諗都真係仲有嘅 真係唔多
當然我係講緊頌富同銀座嗰邊

教育問題我就認同 真係冇乜好嘅中學

啲宣傳相，真係十鳩幾年都冇換走，好似偽人照妖鏡咁，好撚正

正常好多

特色還特色 住還住

你有冇去過天水圍？ 物價低？
區內所有街市（可以話所有舖頭）都係商場入面
買餸買飯盒貴過其他區幾蚊

唔識就以為天水圍去元朗好近好方便, 住過就知唔係個回事
日日比多$10 per head, 花1個鐘跨區買餸/食飯, 玩咩
短住過半年天水圍, 試過1-2次就放棄左, 花多d時間出油尖旺行埋街好過

天水圍都拉埋元朗黎講, 以咁差唔多時間同車錢去計.....
馬鞍山都可以拉埋沙田, 將軍澳拉埋觀塘, 度度都大野平靚正美食, 仲邊有美食沙漠

好好多
咁多新樓

垃圾地區

又係喎, 深水埗都應該拉埋旺角黎講
咩都有, 贏多天水圍9條街

Ssp除左去第度近
多野食 同電腦產品方便
都冇乜好處
壞處太多我都廢事數了

利申住左十幾年

唔好成日覺得窮/老就係藍先得架

得南昌站個商場，其他地方真心唔洗諗

公屋係可以養，話就話要申請同一戶一生只有一隻，但冇人管架，仲養靚狗架好多都，撒摩耶，雪橇，金毛，好難先見到唐狗

一齊黎歧視深水埗 成區都好似戰亂貧民區定公立老人院咁 得黃金行等過

呢句真

skw 啲物價都唔係好貴姐

SSP你話放假去行下去食下野影下相就得
住真係不了
又多道友又多垃圾又多老鼠

好想佢keep住咁樣
前排一路行西九一路聽鬼故好撚有feel

好住 D 野平 窮撚啱曬

果陣第一次見有商場咁多人執2手飯食.

蝻,廢老,新移民,道友,雞
呢個社區應有盡有

買餸貴呀 肯定貴過天水圍
食嘢就更加 東大街得一間兩間係$50左右啦
基本上全部都要70跟住就會直上90同埋120先有一餐

先貴得幾蚊 可能我住太耐港島冇感覺
我成日出天水圍同埋元朗 真係覺得差唔多
買餸嘅話我就唔清楚啦 應該真係貴嘅
我諗點都唔會貴過筲箕灣啦掛

劉森記又貴野食又差左
咁都吹奏

行過都知吓嘛

唔係一時三刻解決到

區議員喎
俾啲心機做 深水埗如果市容好啲
咁就真係會好好多 不過一個城市點都會有貧窮區嘅
真係唔係一時三刻解決到 加油

我諗唯一可以改變到嘅只有地產商
睇下匯璽就知
投幅大地皮起個新屋苑
地點改過個名, 總之唔好認係深水埗就得,
跟附近街名改又好,跟附近建築物改又好,
咁就有機會轉變

挑，士紳化係咁㗎啦
唔理好醜，但求就手咁收晒啲內城區，踢走晒啲騎呢死窮鬼
再起到美輪美奐賺錢丫嘛

南昌一號啲人睇個名以為南昌站
佢老味原來係南昌街妖域嗰邊

我都係想搞好居住衞生環境，不過某啲位置如北河四街果邊陣營唔同，短期內唔好太大寄望

海皮果邊多數係填長沙灣，但見有啲地址會寫荔枝角

莫講話住，試過有份工喺深水埗
做咗兩星期已經頂唔順quit
覺得好似喺入面留得耐就永遠出唔返去現實咁

我覺得ssp係人嘅問題多過地方嘅問題
就算地方整到幾靚都好
班廢老一篤痰一支煙仔都可以將佢摧毀

仲搭地鐵

你冇買餸梗係
一斤菜講緊差幾蚊係=20、30%
灣仔食到廿蚊雲吞麵 天水圍要廿八
元朗會平d

港島人+1
之前去過一次深水埗，俾我嘅印象係三教九流之地，怪人應有盡有，無必要唔會再去

聽講喺居港法國人圈子，深水埗都多法國人住...

點解你成個list 得4間野，都可以搵到深水埗幾間最垃圾既野出黎

連登仔個個月入十幾萬
點會明

寫得呢四間擺明唔係住緊深水埗

我自己住天水圍廿幾年，男友住ssp
竟然天水圍都可以吹奏
不過講真如果退左休天水圍都幾好住既
但要番工既真係寧願住ssp, 每日訓多個幾鐘已經差好遠，我出mk黨鐵一個鍾，巴士個半鐘，男友出mk 10分鐘
Btw天南天北又已經差好遠

我係筲箕灣男友 天水圍女友

比tvb同飲食評論呃咗掛

但我真係係連仔見有人話維記好食

地利根德閣，邊個夠你玩呀

深水埗好過將軍澳同日出康城先啦

咩嗰陣，講到而家唔係咁樣
我食完都要專登自己拎去垃圾桶
唔係我唔想可憐佢
但我由得佢食二手飯係仲侮辱
根本有好多方法唔洗食二手飯

天水圍出名童黨係好多年前嘅事 而家都仲攞出嚟屌
係你唔睇新聞定係老人癡呆

如果住 通州街公園對面堆新樓，寧願住屯門，遠d都好見過到一大班道友，痴線佬

全港最垃圾地方:深水埗

深水埗幾乎每條街都有冷氣機滴水，路又窄，真係狗都唔屌